有尿震有無屎震

what

試下做0仔

屎眼屌到你震